====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — avec les acteurs de la société civile : entreprises , acteurs culturels , associations , acteurs sociaux porteurs de leurs projets , dans un dialogue d ' insertion dans le projet urbain;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

